除左818 仲有817

點解見唔到有人講817紅土
個個剩係講818
817紅土見！海心公園—>黃埔站
818維園見！
不分代不割蓆不篤灰！
光復香港 時代革命！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

817 紅土見 818 維園見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!